一句講哂，邊間civil乾收銀最少OT

唔好同我講間間都要OT, OT都有分朝9晚11,朝9晚12,etc. 同埋人工低都唔緊要，13k都得，最緊要work life balance

利申: 3大civil

都係睇team

如果work =life 咁咪balance,唔係唔洗諗

百佳，惠康收銀應該都有 13k
又唔駛 ot

建議樓豬去賣鞋
幾好做

Work is life